！！！救港論：只有齊心才能救港 【長文慎入】！！！

見到咁多後生仔女不惜冒著生命危險同前途盡毀的風險企出來為香港，
佢地咁樣拋頭顱灑熱血仲要畀啲廢老話係收左錢搞事，我真係覺得好痛心。

我自己平時好少係連登開post，但係今次真係頂唔順，所以想分享小小自己對現時香港既睇法。

其實無論係黑警，林鄭李家超都好，都只係西環/習總手上既棋子。
今次送中條例點解有多過一百萬人上街但都冇辦法徹回？
正正因為西環係背後對林鄭落左死線。
即使林鄭同依一班奴才落左台都好，亦會有另一批奴才上台為主子護航。

不如大家諗深一層點解中共要林鄭硬推送中條例？
唔通真係為左捉逃犯？
銅鑼灣書店老闆同埋蕭建華既下場有板你睇，
未有送中條例咪一樣可以送你中。

送中係呢個moment黎講根本象徵大於實際，
今次只係小試牛刀，目的係為廿三條鋪路，加快對香港既控制。
對中共高層黎講，香港就好似病毒咁，
而中共就扮演住防毒軟體既角色，
一有漏洞即刻學習同debug，再加以update，從而完全掌握對香港既控制。
就好似你平時係足球比賽度噓國歌咁，
國歌法將會係最遲7月恢復二讀，
以後只要你噓國歌，就係犯法。

無論之前既雨傘運動定係依加既送中條例，
中共黨媒同外交部只係公式化地表示支持港府同譴責外國干預中國內政，
證明佢哋根本就唔志在香港未來既前景同港人既死活，
佢哋在意既只係如何加強對香港既控制。
中共暗地裡做左好多小動作去達到佢既目的，
譬如強推爭議條例，從而製造內部紛爭，加深警民衝突，泛民分裂，黃藍絲對立，
又通過籠絡媒體擁有者和其他間接手段，引導香港媒體對敏感議題進行自我審查，
淡化黑警濫權執法，再而加深矛盾。

現時香港內部既紛爭已經達到不可逆轉既地步。
黑警攻擊市民，濫用執法權，已令民心盡失。
而藍絲，建制派已經同黑警企係同一條陣營。
我地再唔團結勢必成為人地口中嗰“小撮人”。
畀中共逐個擊破，香港成為大陸城市將指日可待。

依家最重要嘅任務就係，唔理傳統泛民派，本土派又好，大家團結一致，
投票令佢地係喺立法會取得大多數議席，
到時控制左立法會，先可以作長期抗爭，香港先得以浴火重生。
最重要嘅係係做抗爭之前一定要熟讀法律，做到滴水不漏，唔好比位人入。
因為我哋再承受唔起有泛民議員畀人DQ。

建制派勢力龐大，而且未曾分裂，因為有利益連繫，所以異常齊心。
而我哋有一腔救香港嘅熱血，勢必能團結一致，重塑香港往日嘅榮光。

各路英雄絕不割蓆，各自努力，互相支援補位，
抗爭唔止一種方式，只要目標一致，任何形式既抗爭都會帶黎正面影響。
抗爭路漫長，希望大家保重！

如果仲未登記做選民嘅快啲去登記啦仆街！

自推

推！